有冇人考DSE嗰陣時諗到葉劉淑儀

跑道

可唔可以講下咩題目？唔係個個都考dse